[真心求教] 求左婚見家長應該點同佢地講好？

上幾個月同女朋友求左婚(佢台灣人)

佢Say YES

下兩個禮拜就要飛去見家長

應該同對方家長講咩令佢地將個女可以放心交比我?

你個女有左我骨肉
禮金888台幣ok?

應該講第一句就比對家老豆打死左

咁你個女就變寡婦

戴住隻求婚戒指,拖住手同未來老豆老母講
我地已計劃好幾時結婚

依個都幾好 列入考慮

唔該絲打

自推